# README #

Стилей на данном этапе нет. Позже будет переделано под styled-components

### Что это и для чего? ###

Задача создать форму для расчета стоимости грузоперевозки, в зависимости от расстояния и наличия piano

Что происходит:

* Авторизация пользователя (позже будут добавлены еще несколько типов авторизации)

* Обычная валидация полей

* Асинхронная валидация полей From и TO 

* Асинхронное получение дистанции с помощью Google Maps Distance Matrix
* [UPDATE] поменял на Google Directions Api, точно также блокирует. Возможное решение проблемы ---> тянуть google maps api js, но мне такой вариант не нравится    

(для его валидной работы нужно будет установить [расширение для Chrome](https://chrome.google.com/webstore/detail/allow-control-allow-origi/nlfbmbojpeacfghkpbjhddihlkkiljbi)) и включить во время нажатия на кнопку получить цену.


* Возможность в настройках установить данные пользователя, которые будут автоматически подхвачены формой добавления заказа 

### Что нужно для того, чтоб это установить? ###
Можно посмотреть вот тут -  [https://moveitproject-a5bf5.firebaseapp.com
](https://moveitproject-a5bf5.firebaseapp.com
)

npm install 

npm run start 


### Вопросы и пожелания можно задавать сюда: ###
[Telegram](https://t.me/a_andriyashevskyi)

[Почта](mailto:a.andriyashevskyi@gmail.com)


### TODO  ###

* Всплывающие подсказки

* Пересмотр логики

* Полное покрытие flow

* Создание конфига flow под вынос в отдельный репозиторий

* 

* Тесты 
